老豆失業咗10年，你問我答

老豆失業咗十幾年，仲繼續煙酒賭...

老母走佬未

家姐走佬未

老母40幾歲，就要出黎做清潔幫補生計..

未..

屌，你老豆失業關人撚事咩，乜鳩都你問我答

屌，人哋想上連登呻下關你撚事咩，乜鳩都你同意